6月14日不合作活動 (由多group合作發岀及有民陣支持)

行動目標：癱瘓各區地鐵，逼使政府撒回修訂條例，防止政府以拖延戰術重現雨傘運動嘅失敗

行動時間：6月14日 07:30

行動地點：

今次行動預計會有便衣警，大家自己注意安全

此行動有民陣支持及表明不會割席

TG channel只有scott scout嘅訊息經過確認及可信，大家快啲入呢個channel

推

大家推一推，一齊發夢遊車河

[廣傳] 614！綠線遊車河功略！

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

push

不支持 （此帳號被hack)

pish

唔推唔係人！

推爆佢

番工嘅朋友注意唔好成日比車門夾就得

PUSH

出面話民意戰，所以地鐵唔好塞住暫時，講真要返既總有方法返，咁只會令佢地屌我地，如果你地係地鐵唔塞再同佢地加油打氣，同時呼籲下佢哋，用軟性手段可能仲好，如果警犬咁都打9我地，大家有眼睇
非五毛、左膠

Pish